[發夢]見到前面走 記得停低問點解

人走你又走，一野走哂邊個保護前面既義士？
雖然有d人未準備好做勇武，但都要守住其他手足，一個都不能少。
係現場大家都好驚，但係請大家冷靜，問清楚前面咩情況，唔好人走你又走。
請大家記得停低，
問走嘅人發生咩事點解走，
用自己理智判斷，
唔好盲從！
聽日都係，遊行乜人都有，有d人真係未見過狗，可能一下子好驚。
發夢呢件事係金鐘到今日上水都有人唔明，大家一定要守住自己手足，要走一齊走

推

如果大家可以一路走嗌發生咩會唔會仲好？
兵荒馬亂好難問咁多

做到咁當然最好，但好多時前面既人叫退後，問返佢係唔知發生咩事

推，前線後援應該留意

前面走既人要大叫點解走，
後面唔知點解走既人一定要問